啲人成日話從來唔會後悔

我就無咁灑脫
有好多事都好後悔
可惜都過左去

你地呢？有無人好似我咁廢？